# Блоговый движок Tinysite

Этот софт делался на скорую руку, но оказался не нужным. Выбрасывать жалко, потому решил выложить на случай, если кому пригодится. Много чего не было доделано, но постить сообщения можно, добавлять разделы - тоже. Задача стояла такая: надо сделать максимально быстро софт для использования в даркнетах. То есть безопасный и без привязки к разным сторонним ресурсам, вроде e-mail провайдеров. Безопасность отчасти обеспечить было решено через минимализм. Хоть никакого аудита и не было, но думаю вышло неплохо. Сейчас там есть толко возможность постить соощения и отображать их по категориям. Пользователей добавлять можно через линк `/magic`, там пользователь `admin` может творить разную чёрную магию через запуск JavaScript с доступом к данным движка. Для сборки используем maven: `mvn compile package assembly:single`, для запуска команду вроде `java -jar tinysite-1.0-SNAPSHOT-jar-with-dependencies.jar`.

## Примечания

Для того, чтобы постить на гравную страницу надо указать категорию `"/"`, это алиас для "главной" категории. При запуске Tinysite ищет файл tinysite.properties для того, чтобы прочитать настройки оттуда.
